唔好六點後堂食咪解決曬囉

都習慣曬架啦香港人

翻屋企陪多啲屋企人食飯咪仲好

食外賣食到上去人地屋企 之後唔使教啦

為咗夜市咁頭痕 搞邊科

全日wo